龍門加價，張俊傑你同我入嚟！

團隊叫我不用刻意向大眾說說清楚的
但我總認為 這是有必要的

縮減分店數目的決定
隨之而來 就是需要重新審視
餐廳所有的營運支出及成本
赫然發現 自己原來一直沒有望住成本做人

經過團隊多次的商量
迫於無奈地 我們需要在價錢上作出一些微調整
（其實大部分菜式只是加$2蚊、加幅最大的就只是糧尾套餐及抗疫套餐）

自知價格調整的決定
必會惹來一定的疑慮及不滿
我和團隊就著調整加幅
甚至爭拗了非常多次才達致共識

但有一點我非常堅持
「蘋果報頭$10優惠」必須要繼續提供予客人
這是現階段的我
唯一能夠為眾多同路人承擔的小事

感謝大家一直的支持
瓏門會加油

不嬲都話佢仆街嚟架啦

經濟圈運作，唔係慈善圈呀。
成本頂唔住咪加囉。

不如你cut埋個蘋果優惠啦
根本唔需要呀

人血饅頭

夠你睇機場特警仆街？

加價都出post令我諗起日本啲公司雖然個人覺得張生唔駛做到呢步
between人閪有冇回應

Respect! 五毛收皮

請善用封鎖功能

渣加軍係時候入嚟屌

加油

同埋，唔該你審視成本嘅同時，應該睇埋每間鋪嘅工作量。

精簡menu。

我覺得老尖同老銅好撚忙，d同事都好辛苦。
希望佢地人工可以因為旺區加返些少去回報佢地。

仲有我筆pr數

#1
大野智
• 2d
1.上至老闆下至清潔阿嬸都要係黃絲，唔可以講黃絲任何一句壞話
2.你唔可以有任何盈利﹐否則會俾人話食人血饅頭
3.你必須定價比其他店低﹐否則會俾人話食人血饅頭
4.你必須係所有店面同網站365日24小時貼上文宣﹐且不可撤下﹐否則將會被視為跪低
5.你必須高調表態支持黃絲﹐否則為被認為中立撚食哂兩家茶禮
6.你必須由1997年到2020年都係黃絲﹐途中加入或退出將會被視為食哂兩家茶禮
7.你必須煮野好好食﹐否則會被認為衰過藍店
8.你必須服務態度好好﹐否則會被認為衰過藍店
9.你個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆個老闆都唔可以講黃絲.任何一句壞話﹐否則會被視為藍店
10.你個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆個老闆都唔可以同支那有任何金錢上往來﹐否則會被視為藍店
11.你唔可以係TVB賣廣告﹐因為佢奶共
12.你唔可以係NOW賣廣告﹐因為佢俾奶共前TVB高層滲透
13.你唔可以係有線賣廣告﹐因為佢俾奶共前TVB高層滲透
14.你唔可以從支那入貨﹐否則會被視為俾錢支那賺
15.你唔可以做藍絲生意﹐否則會被視為藍店
16.你唔可以搵唔係黃絲既人代言﹐否則會被視為藍店
17. 諗到再講

又係依隻5毛，blocked

支持良心老闆加價

d渣家軍已經入左黎

好老尷

係咪人閪谷奶閪兵作品？

佢想表達d咩

痴撚線
本身35蚊送汽水真係蝕住嚟做

我代佢回應：人血饅頭

表達人閪谷 真係弱撚智

屌你老母好撚難食
叫個豬頸肉撈丁個豬頸肉辣嘅
屌你老母 比狗食

似係想比喻月餅做毒品，再peer pressure咁迫人食，唔係就無fd。

邏輯如我咁強都要慢慢分析，先得出一個幾勉強嘅意思。

真係幾戇鳩

佢用自己方法幫助黃媒 其實都係好事
無論點都好過係到鬥黃 明明應該係同藍店鬥

其實兒登仔同胡叼盤差唔多

胡叼盤點都會搵到一個角度兜
兒登仔點都會搵到一個角度批鬥

加咗8蚊都仲係算幾抵食嘅餐

不過最好加價後可以飲埋熱飲，轉凍飲咁樣

從來都冇蝕住黎做既餐 只有賺得多定少

撐佢嘅唔需要用成本黎做原因

所以希望可以等作地姐姐做得更開心，有時唔洗多，五六日假期每個鐘多返$5，都好開心。

我希望佢地做得更加開開心心。

咁要叫老細加辣椒仔圖示喺menu

第一次食咁撚難食嘅豬頸肉
罐頭咁

已封鎖會員 - 6帽王何家成

咁不如幫手賣蘋果，好過咁樣減$10

死全家，老豆老母生花柳中風喺醫院爛五年先死啦五毛狗

都係嘅
不過糧尾餐應該近乎無毛利
我自己就無食過

不過唔死頂，都係一件好事

全部po都係機場狗
睇你個死款都係考極都考唔到狗
然後睇埋CCTVB垃圾劇打飛機既生滋狗

咁樣係吸引人買蘋果再去佢嗰度消費，相反佢賣蘋果又會賣得幾多呢

呢隻賤種一早要block 柒佢啦
不過都反映原來最唔想黃圈團結既係咩人

冇話要讚龍門，只係尊重黃店

blocked

唔是執啦咩

幫襯蕭生好過 龍門d野好柒難食

尖沙咀嗰間係最好味

係執隔離cafe

話好食果d真係食開屎

同價位蕭生屌打佢啦

唔好咁浪費ac ok?

著名傻閪
早block早享受

其實點解渣嘅食物咁撚貴。

好多五毛 支持傑傑

支持龍門張，

幫手賣蘋果，同埋買左蘋果者減5蚊都唔錯

#同舟人誓掠水 擺明係掠

你free 10蚊俾我 我俾翻100蚊

去aboutthai 買完之後去食龍門

做黃店harsh過踢贏巴塞

有咩人會係14年之後仲同差佬做朋友

加價有咩問題 咁都要開POST

但係你可以係前國際警察協會香港分會榮譽會長

龍門好難食

蔡

又係ching

龍門居總店d 野好唔錯

尖沙咀老銅都唔差

佢本身d餐轉左大廚出品已經貴左好多
70幾蚊一個粟米六粒飯

好似係差佬協會會長？

好似捉虱咁, 多謝你地衝出黎方便大家block撚晒你地

加幾蚊真係唔會當咩一回事

藍畜同廢人先會咁在意個幾蚊

沙田都幾好

糧尾餐同佢平時$50嗰啲餐差唔多
成本就真係主要睇唔同分店嘅鋪租

不過佢加價都冇所謂

荃灣都正常

收咁平
加價有乜問題

有西湯飲
唔算真係好貴

中等價錢啦

但要平都有好多其他選擇

單機啦5毛白痴

$35一個餐根本抵到爛 黃𨳒門雞刺身而家都要成$40/3舊

加$5我都覺得正常

講事實同時代比
我2邊都唔幫
只講食野

手joke斬架
尊重啦

要比錢渣哥叫雞

有常餐$40咋

鬥黃手段
慢慢加落去
一有鬥黃post就會出現

問題係垃圾比貴d食時代好過

老屈手足

不解釋，blocked

提大家今晚紅磡last day

做到6pm

唔做晚市？

係呀 早兩日已經冇做

點解唔做

係呀

個餐湯幾好飲 但唔鍾意要自己撕開

正所謂：責任全在

可能唔想入貨賣哂就算

其實真係抵到仆街
梁芷珊個o chef lab湯係hktvmall單賣要成60蚊仲咁多人買，證明係好野，但係龍門可以65蚊食到飯、o chef lab湯、熱飲，抵到仆街

龍門

啲人甚至啊廖栢康區議員中意有機調味料掛

支持加價

又諗起有條傻閪

話佢個薯仔湯係白湯有沙洗碗水

沙田個間唔洗自己撕開

+1

18. 你間鋪個老闆要係黃，否則等於撐藍
19. 你所有原材料供應要係黃，否則等於撐藍

薯仔煲爛就係要呢個口感

支持+2

貴很嚟又唔係好食，最戇鳩話人難食都講得出

乜水

衝出黎比人block

貪得呢個優惠既都唔係真心撐同路架啦 好似係

梁芷珊 之前做訪問嫁喎

係你地先當佢手足

嘩加價繼續賣狗飯
利申前幾日食左一次 慘撚過食屎

然後連登仔問點解黃越黎越少人

聽講老人家味蕾退化，鐘意食重口味既野

食唔起啊 食返麥當勞算

又浪費一個AC

咁有點解唔用呢

可能廢老執人報頭，再食糧尾餐。
都幾肯定咁樣會蝕

渣哥$60蚊一個炒公仔麵。

Youtube/food beggar

黑牛黑麵
永生難忘咁難食

多謝入嚟推post

起一起你底就知我無做錯

單機啦屌

叫雞都可以光明磊落。佢冇講錯。

白痴都做到區議員

同個白卡奶閪兵billy Chan咁開心互動

佢飲過洗碗水？

點解明知狗飯都要食？

食黃店都為個撐字架姐有幾貴嗌到幾貴啦
茶記貴得去邊 無能力另計

$75個炒飯

好食既黃店貴d都無所謂
但難食既一蚊不屌
佢有d個優惠令人覺得佢好黃
既然都買蘋果報紙既人
用又有咩所謂

而家又平又好食

真呀

食咗咩

維維都好過佢

$26個撈麵

人渣軍

咁難食仲加價

好在未食過大渣波

龍門都仲撐得落🤣🤣🤣🤣🤣🤣

小心一陣佢check老閉

食咁多次都未用過蘋果優惠

垃圾

唔單止要加價
最好搞個眾籌告其他黃店同高登新聞
記得幫親江得源律師行
我會捐1蚊俾你張俊傑

G持張生

行撚開啦你隻機場狗

而家好食咗好多

呢個價錢大把好食過佢

浪費ac

走啦

黃店就撐架啦，唔通撐班靠搞事黎搶market share既撚屌呀

$35蚊有飯有菜有肉又有汽水

銅鑼灣嘅話食隔離麵尊都唔食龍門la

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

Marco jai你自己咪又試奶共律師我都想做白金比你 收？

人渣說他黃 便是黃

成日用

又係巴打你

其他黃店？
你唔係講渣家軍班賤畜麻？
一律當咗黑店啦thanks

紅登新聞留俾你睇飽佢。
Marco yeung雞姦完你，你最好再幫襯佢買書同加支茶飲

又懶係煽情
加完價又話減番比人
多舊餘

同價位去比，佢算中間啦。

幫襯其他黃店無咩所謂

仲以為要串填鴨式教育添

Hi

紅登同肛榮有路㗎

支持

$40常餐 >$42 你想點

人血

Push

應該加100蚊

又哂一個ac

渣哥踩單車

幫佢答埋：點解睇gay場突警都有千幾正皮

我咪話支持佢眾籌告囉
你唔識睇字？
佢係龍頭，係黃店no.1咪捐1蚊g持張俊傑囉
依家唔俾好似南亞狗咁轉軚撐？

Anyone but 渣

加兩蚊 狗衝

撐

咁又唔洗好似人渣咁$26個撈麵

龍門啲月餅有貨未？
想買

得啦，你喜歡小學雞文字遊戲，咁我當你轉軚支持。

乖，出返去玩啦。

邊個話佢係龍頭
成撚日搞假想敵

因為啲嘢真係難食
早兩個星期再食多次
平心而論絕對係好過之前
但係都仲未可以叫正常
到底要求正常水平係唔係真係咁難
張生求下你唔好再搞咁多花臣
認真煮好啲嘢食先啦

失業日日食

單機啦屌你老母臭閪

Yes sir thank you sir

邊間 幫你去Facebook 講下

俾你感受下人西逢有位入必開post

噚日路過紅磡，幫襯完覺得啲嘢好食咗，批准你加價啦

下

你仆街喇,因住俾人屈你5毛

我支持你死撚左佢全力支持

敢講唔敢認 正廢柴

我日日o chef lab

cringe到

瓏門加油

On9仔唔洗理

上連登 匆認真

咁都未叫正常

巴打係咪成世人未試過其他快餐/茶記。

Let them taste their own medicine

你仆街喇,因住俾人話你5毛

今日last day了

紅磡今日last day

冇wor

Agger

人身攻擊+分化，blocked

有啲少人叫嘅的確有進步空間

你都係

幫手就有人買，蘋果日日賣40萬紙啦
無誘因邊個會無啦啦揸住份報紙睇

上個po已經見到佢搞事

其實張俊傑行錯路啦，羊群黃絲中意d每日幾篇抽水是非多既fb文多過呢啲要時間度既文

字又多，無是非又唔臭串，邊juicy

做實事反而冇人like

不過個discount可以唔洗咁多

結果佢哋先食最多

咪講咁多快啲幫襯啦

因為都幾多黃係咁辣殺tvb衰撚到同吉野家嗰啲同lv

5毛，blocked

食扒餐啦我去淨係會食吉豬同扒

今朝先食完

夜晚再去食

又捉一隻

夜晚再食

老母已經表示食到厭

我老母已經頂唔順

龍門出晒名好人，喺龍門居嗰時已經係

係光榮食平價手足飯

唔好食騎呢野食扒餐

推人去食屎

支持加價。食過龍門就知係良心食店，食材唔係用垃圾

我深黃黎

Agger 牛扒真係用西冷肉眼 唔係鳩嚟

明明呢幅圖嘅爭議點係小朋友嘅回答 key個頭去個唔關事嘅男人度錯撚曬

尋晚先食完'食肉獸雜扒'果個餐, 繼續支持

上次去銅鑼灣
咁多間黃有得揀嘅時候佢真係唔會係首選

老實講
有一樣招牌嘢係好食
其餘menu入面有一半係正常唔難食
已經係一間會有人排嘅茶記
希望張生可以再煮好啲啲嘢食

另外想講多句
啲嘢已經唔係好食
仲要整到個menu咁厚
做撚死廚房

肛榮屎飯

光榮點都好食過龍門
真係未見過一間食肆俾咁多kol/區議員屌話難食
證明唔係口味問題

今晚到我食

幾個都咁講
我再試多次
好耐之前中過伏
啲雪味勁到好誇張
希望唔好再中伏

支持ching

咪可能真係口味唔啱 btw anyone but 渣la

係咁架啦

渣狗軍果邊屌兩句政府就乜都夠

佢依種出錢出力，仲係俾班狗閪屌緊佢「退出黃圈」

之前仲厚

紅登記者推介你去食屎

驚咩第一次食咁難食嘅豬頸肉

咁好食又咁抵 一早要加啦 日日幫襯

垃圾渣狗人閪打手
幫你老母收屍未

白帶深黃色？

芝士汁

真係臭臭地果種真芝士味

我覺得個豬頸肉仲正過沙嗲牛肉同五香肉丁啦

何止仆街，直情要死全家

退出左黃圈啦佢

辣嘅識唔識寫低？
同我想像中嘅豬頸肉差太遠

糧尾真係蝕住做

（其實大部分菜式只是加$2蚊、加幅最大的就只是糧尾套餐及抗疫套餐）

琴晚食咗鴨胸嗰個
真係幾抵
鴨胸唔係得兩三塊喎
都有6塊左右

Kol?邊個呀？睇過

區議員好似得一隻弱智，仲同白卡billy Chan好熟咁款

證明係智商問題。

尖咀食過幾次 照燒雞扒 蔥油雞扒 直頭講得上好味
你食咩吹到未叫正常

慘
就係怕咗啲分化撚/仇家
加個價都要澄清咁多野
一般餐廳加幾%真係無人會在意
分分鐘加咗都唔知

佢最慘就係得罪左班小人
公開就話佢虛偽
唔公開又話佢黑箱作業食人血饅頭

班撚屌自己又唔係做得好先死，屌人嗰d嘢自己其實都有做
推到人地道德標準有幾高就得幾高，自己做衰嘢就輕輕抽水帶過

香港人係唔係盲架dllm

我上次孭住份蘋果都無俾佢

你做乜鳩姐？以為自己好撚幽默？
真係好撚好笑啊我屌你老母

你咁樣吹捧蕭生間野只會令更多人覺得煩

睇到都覺得老細辛苦

今日食足三餐佢

其實都應該唔多人用呢個優惠嘅我估

香港人就係盲, 邊到吹風就跟邊個

不嬲都話你五毛嚟架啦

要食既始終都會去燒山到
唔食既咪繼續食垃圾

又無左個account#math#do

唔洗嘈，龍門有米芝蓮大廚餐

前幾日行過門口貼住好多蘋果報紙logo
我諗都接近150張
可能係d人用左個優惠交低

你窮到2蚊都比唔起？
學d阿婆執報紙咪平左10蚊比你囉

仲要問得好humble 同sincere

愛死

ＰＵＳＨ

加左價個餐都平過翠華個d藍店

可以pin

厭都好過鬧你唔好食

前提係你唔好食

渣家軍表示：我唔加價都貴過你

佢係咪五毛就唔知
但你條撚樣一毛咁出名
點會認錯

仲五毛？你得返一毛咋傻閪

啲職員態度衰撚過澳牛
你去埋我個份

仲有尿味雞粉 不了

要由黃絲轉做勇武至啱

Block你老母臭閪，加100蚊有咩問題

龍門打手，blocked

又捉一隻，真係好簡單

難食嘅話
渣家軍又洗乜成日追住龍門咬
幾耐無食龍門 ？ 仲話難食？

冇錯。等於你會唔會質疑耶穌嘅說話？
渣家等於耶穌。全能的，沒有人可質疑。

做冷氣軍師係屋企unun腳block人梗係簡單

一定撐

五毛食屎啦

柒頭潛左水啦

好似你班饅頭張打手咁撚得閒咩

係

你啱

渣狗？

Agger 我們都是人渣的小綿羊

推

起一起你底就知你全家不嬲比狗屌

想支持黃圈吖嘛 放心冇下次

而家仲有冇雞翼放題
之前個黑松露醬好正

標準set得太高,全部黄絲變成仆街

今日早餐$37

上星期雞翼放題隻水牛城雞翼幾正
幾時出喺餐牌

得閒到要睇機場特狗打發時間
我就冇你人生咁可悲

多謝支持推post

大唔大份

，

我覺得太辣

咁樣都辣
你平時食雪菜肉絲、鼓汁排骨果啲有幾粒辣椒，係咪都覺得辣

豬頸肉一定辣嘅？屌你老母咁都有得兜

我就係支持張生龍門，唔問理由支持，希望張生可以係東九龍或將軍澳開分店，其實呢二區都好黃，特別係將軍澳。

真

Btw如果我指出龍門問題大家唔俾，請各位block埋我

中毒手足出返嚟未呀

無
咁唔通免費餐蛋面又有賺

你真搞笑
食過都知35蚊餐個料係絕對無撚得賺
睇埋佢啲舖租，人手同埋配套（紙袋酒精）
我肯撚定佢係蝕